【蜘蛛俠3】Tom Holland 肥仔friend準備黑化

《蜘蛛俠3》演員陣容，無論是超級英雄還是反派，傳聞都非常誇張。除了傳出三代蜘蛛俠會同框演出外，外媒更確認了奇異博士將會加入；至於反派陣營，則有奧斯卡影帝Jamie Foxx確認自己重新飾演電魔，而外媒曾多番報道劇組有意找來前兩代《蜘蛛俠》系列電影的反派加入。之後早前在網上流出的《蜘蛛俠3》片場照，見到又有疑似新反派出現。沒想到，近日SONY繼續發力，暗示有重要成員或會變成反派。

而官方日前則貼出新IG Story，見到由Jacob Batalon飾演的Peter Parker好友Ned Leeds，身上竟多了一個重要標誌，莫非在暗示Ned Leeds將會黑化，成為粉絲期待而久的反派Hobgoblin？

唔係應該出Flash Thompson venom咩？